大家要明白明日投票唔係要投俾你想佢當選嘅人

而係投俾你唔想佢當選嘅人嘅對家

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多